之後每次抗爭我地唔係+3，係-3呀！

比人屌都係咁話，我唔希望明天遊行完公佈人數係X人+3。
響我心目中之後每次遊行都係-3呀，佢地以後都唔會陪到我地遊行、唔可以陪到我地喊同笑，只可放在我地心入面。
你地每一個都咁重要！一個都不能少！

雖然明你想講咩
但其實+3先啱,因為佢地個人已經唔係到